女友冇問過我就去第個男仔屋企，當我係乜？

是咁的 佢份人比較怕悶 咁岩我陪唔到佢 就有限度地比佢去玩 我同意左比佢係今晚同人地飲到十二點幾就要走&係我訓前要走

但係

佢中午十二點幾就去左個男仔frd屋企 冇問過我意見

之後問返 個男仔屋企有屋企人（影左相） 佢地係我地未一齊之前就識（我同佢一齊左年半）佢之後有講sorry 但我覺得佢唔係真心sor 而係佢覺得自己真係做錯 一定要認錯先冇事

但係佢暪住我做類似呢d有機會綠我既野已經兩三次

佢仲試過係我去旅行期間約第個男仔夜晚上山（呢件事破壞左我對佢既100%信任）

我愛佢 我都知佢愛我 佢會成日主動黎搵我 極痴我

係咁要錫 所以我每次都好快原諒 但每次都好難受

我好討厭呢種感覺 佢成日都冇諗過咁做會令我有咩感受

成日都係佢覺得做呢件事冇錯就可以做

今日諗左成日 都唔知要唔要忍心分手

我大過佢 覺得自己應該有愛既責任 大方d去原諒呢位貪玩既小朋友

先唔好理佢地有冇搞到
佢冇問過我就去左第二個男仔屋企已經好撚大問題？ 我點搵藉口幫你安慰我自己呀？

利申 已經沖口而出講分手 但好愛佢呀屌你老母

無事

雞要黎把撚咩

雞

你講完分手咁佢之後有咩反應？

放生自己，我比你溝

傻仔 雞就雞啦

係咁打比我

分手係電話同佢講？咁你有冇聽？

我八點幾打比佢問佢點解要咁早去佢度 傾左一分鐘我有d想喊既feel就講 分手啦 跟住cut佢線

我愛佢 我都知佢愛我 佢會成日主動黎搵我 極痴我

係愛你就唔會再三唔理你感受出去單獨搵男人約會啦

佢唔係唔理 佢係諗唔到咁遠 佢好蠢架
例如 佢覺得佢同去人度 人地有屋企人係度 又冇做過咩黎 佢就覺得可以咁做 但係佢就偏偏諗唔到 佢做呢樣野之前冇問過我 就係一個極大問題

咁佢有咩解釋？

唔想比老母睇住夜晚十點先出去 所以去左佢屋先（睇佢打機睇左半日）

冇心機溝

睇打機半日冇做其他野你信唔信？係男人信嗰個都係傻啦

佢屋企人係度喎

嘩咁都唔分手？
係咁先啦幾愛都係

男人角度睇一個女人肯上嚟自己屋企，咁咪有機會囉

潘金蓮

巴打 假設佢地真係冇野呢？ 可以原諒？

咁你都騎牛搵馬囉，原諒佢再觀察下先。
暫時有得扑好過分手即刻無得扑。

咪傻啦，你肯定佢屋企人一直係到冇出過去？唔比兩個人係房扑野屋企人係廳？

利申：試過同條女係房扑野，屋企人係廳睇電視

女人只係扮傻
你信你先係真傻

中出即飛

啱！！

你自己冷靜啲諗下啦，就算冇野唔代表佢地冇增進感情，對得多日久生情都出事啦。用男人角度諗下啦

係自己一個去定有其他朋友一齊呀

夜晚上山detail

唔係呀 相處左年半都知咩事 我教佢數 佢諗唔明 比我逼一逼就會喊 dse分數我接近佢既雙倍分 我傻過佢真係唔覺喎 佢係我心目中真係幾傻

飲酒就一大班人 有男有女 係同我一齊之前就識

佢話男既搭過佢（博）頭

當你係頂綠帽囉

傻都唔緊要，明知自己蠢有男友都要去單獨約男仔咁有咩居心？咁樣第二個男人咪有位入囉讀緊u都見過唔少依啲case

兩個係山上面過夜？

搭膊頭跟住咪....冇了

狗仔後入式撘膊頭

重點係被人狗仔式後入搭膊頭，但最尾同樓主講淨係比人搭膊頭

寂寞難耐
普通話叫自摸奶奶
呢D女天性就係咁,極度需要男性在身邊
你被綠既機會係極大

你竟然用呢啲嚟做指標

無野嘅 比人屌下

你兩個dse加埋有冇10分

錯晒重點
有冇野你都證實唔到
但條女貪玩又唔尊重你就係事實

有既 加埋三十幾

笑咗
用dse個分去判斷一個人聰唔聰明
睇嚟你都係一個on9

係 現家話緊佢 心攰想直接訓教